[集思廣益]細女叫咩名好?

9.5磅都順產......

當我聽到老豆老母滿心歡喜咁話 細妹隻眼同個鼻好似爸爸
見到佢地咁開心 我個心好痛..好撚痛

好細個嘅時候我已經好鐘意踢波 初中有次準備學界前整到脊椎
但屋企人長期係外地 自己一個人驚到係咁震 雖然最後冇變到植物人
但醫生話因為脊椎傷過 睪丸整唔到精 所以要生小朋友係冇可能架喇

我冇同屋企人講 因為我係獨仔唔想佢地傷心
慢慢我冇再踢波亦唔想同人相處 日日係屋企打機
去到高中有年暑假打機識咗個初戀 傾咗兩三個月到就約咗佢出黎就一齊咗
但其實一齊嘅時候冇乜電視講嘅觸電感覺

拍咗幾個月最後好突然咁比佢分咗手 好似個天跌咗落黎 好似個心空咗咁
原來唔知幾時開始已經習慣咗我嘅生活做乜都有佢陪住
之後一大段時間日日喊住上網睇啲咩分手斷聯復合方法

仲有分享下啲搞笑野比佢 因為咁樣令我覺得我地好似仲一齊緊咁
同埋捕住佢幾時上線 但我唔會搵佢 因為我要斷聯復合
後來先知原來我只係水泡

過咗好耐 之後開始成日落club 識咗好多人成府都深咗
最後覺得成日去呢啲地方嘅人大多數都係可憐蟲
之後冇再飲酒 但一腳踏幾船 以為自己好識玩 其實玩撚死自己

一次戴兩頂綠帽 又或者我都只係對方其中一隻船
又或者同學聚會發現我玩過班長個女朋友
每次我覺得生命有希望嘅時候總係會有啲野發生然後毀我三觀

最後返工識咗我老婆 佢真係好似我個初戀 樣同身高都係
記得我去完旅行第日返工多咗個同事 佢笑騎騎行埋黎同我打招呼
嗰刻我真係以為我斷聯成功終於可以復合

之後我flirt咗佢大半年佢都好似理解唔到咁 所以我放棄咗
但一個月後佢突然約我食飯 佢飲咗兩杯mojito就話好辛苦 叫我送佢返屋企

我都唔想乘人之危但佢真係好似我初戀 所以我控制唔到自己
過咗兩個月佢喊住打俾我話要我負責任
當晚我一個人係露台諗咗好耐好耐 自己其實都好想有個小朋友 有個幸福嘅家庭
而且我扮到懵然不知咁佢應該會好內疚 覺得欠咗我而對我好好

估唔到兩年唔夠佢又幫我生多個免費女
我以為自己已經好撚識玩 但當我見到佢抱住個女同我屋企人有講有笑嘅幸福樣
我先知自己輸撚晒

有無咁撚由折離奇呀

新方法問邊到整電話

唔係掛

想知係唔係真驗驗dan先啦

同屋企人講清楚

你講真定假啊？不過生2 個女我覺得冇所謂，橫掂都嫁俾人，唔係仔就得

何必呢
一個傷害自己幫隻賤雞埋單既大話
比帽你果個人分分鐘自己仲識
周不時會見到既
我係佢就happy囉
有人幫自己養個老婆仲養埋啲細既
得閒又可以約出黎啪啪啪
仲分分鐘同條女講自己呢排手頭緊
拎個傻仔啲錢倒貼埋自己
等啲仔女大個左 又或者等你死左
死左啲保險金比左隻賤雞
叫佢拎錢黎貼自己買樓收租 環遊世界拎去洗
仔女一定想知自己親生老豆係邊個
到時係咁易夾埋隻雞作個故仔
隱晦啲詆毁下你擺高自己
認返自己做老豆
唔洗養咁多年
又可以孝順自己比錢自己洗

如果我係你老豆老母知道你做出咁既事
我唔斬你都對唔住自己祖宗十八代

樓主不妨換位思考一下
你想唔想你個仔
好似你咁樣 唔肯面對現實咁失敗

睇下醫生先，會唔會係你突然又好番，生得番細路呀

補充多幾句
要攤牌既話 千祈唔好戇鳩鳩乜撚都無準備
直接同佢講 我乜都知道哂呢啲戇鳩野
洗少少錢搵私家偵探跟一跟佢
起碼勾到個奸夫 點左相起哂底
再斷正佢一次先好攤牌搞離婚
搵個睇開既家庭醫生做份報告
話自己接受唔到咁大打擊
精神出問題 無辦法保持之前既工作能力
無相熟就求其去睇個精神科
醫生斷定精神有無出問題
其實係無確實既醫學定義
到時你一定都情緒低落順便扮下抑鬱
醫生就會開啲維他命丸比你叫你睇開啲
到時拎到報告
再搵律師告佢追討返啲精神賠償 順便一次過搞離婚
至於啲便宜仔女一個都唔好要 比返哂佢同佢個奸夫
對著呢啲賤女人千祈咪撚可憐佢
比佢承受返自己整出黎既惡果
問下自己
自己折墮既時候邊個會可憐自己？

如果你真係想要個美滿既家庭
大撚把方法啦
搵個起碼唔會咁樣比帽自己戴既女人
真心同你一齊既女仔
再去孤兒院領樣個孤兒
一次過解決 細路仔無人要 同你自己既問題
一舉兩得

何必要咁樣自欺欺人呢？

Btw可能我真心左
但真係睇唔過眼你個所謂老婆咁樣

本來一開頭睇到9.5磅順產
想笑下你老婆係西隧
睇到後面一啲都笑唔出仲好撚炆
點解會有男人接受到咁既情況仲可以埋條女單
埋完單都仲要咁精彩

同屋企人坦白溝通下啦
咁樣一定會舒服好多
你都話屋企人長期係外地
咁思維應該更會加開通 會接受到你選擇既路

解決辦法總比問題多
我比你既只係多一種解決方法
你覺得開心 可以呃自己一世都得架

個人好累好累 唔想同第二個從頭建立多次 然後又發生呢啲事